1. Globalno
	a. Prosiren obim projekta bez konsultacija, odseci delove pre modelovanja
	b. Segment SAJT slobodno izmeniti u toku rada sa dokumentacijom za API, usmeno usmeriti ka interfejs razmisljanju
	c. Dobra struktura i pokrivenost zadatka

